可否由德輔道西(東行)右轉皇后街?

德輔道西東行
過咗匯豐燈位之後
右面三條都係虛線無雙白
可唔可以右轉入皇后街?
但係呢段片又話人違規?
違咗咩規?

(假設右轉入去嗰陣無好似架的士咁踩到影線 )

紅燈前地下有畫
前同左轉